當作。。是你開的玩笑。。。

想通。。卻又再考倒我。。
說散。。你想很久了吧。。
我不想拆穿你。。。。。

我的認真，敗給你的黑色幽默。。。。

飲食台